基亞連尼向皇馬做數錢手勢！暗諷皇馬買通球證

皇馬最後時刻獲得12碼，祖記上下對此十分不滿，後防大將基亞連尼炮轟皇馬，做出手勢，示意皇馬用金錢購買球證。
通過重播鏡頭，基亞連尼當時情緒很激動，向皇馬球員做著數錢的手勢，暗諷皇馬購買球證。他也在賽後接受媒體採訪時，表達了他的不滿，「這是我職業生涯經歷過最大的一次搶劫。很明顯皇馬一直能在歐聯賽場受益，而且這永遠不會過時。拜仁依然記得上年發生了什麼。」
祖記中場比真歷通過自己的Instagram表達不滿，「羞恥。」

袓記話人黑哨 打假波 最權威啦

成場矛撚到咁仲諸多事實

拜仁依然記得上年發生了什麼。

不會忘記

咁都唔十二碼返去打乒乓波啦屌你

黑唔黑仲存在爭議
但賤種蝗負碌就梗
祖記打左90分鐘好波臨完先黎輸球咁嘅西波

在
咁都女12碼唔知邊個買通球證呢

賤種蝗d logic真係on9
蛆狗踢得茅 蝗就可以黑哨???

當年自己收完錢

樓主成個球證生涯收左幾多錢

原來祖記先係收買球證

痴線
佢想講點解比左錢都比12碼呀

都唔洗同你呢啲柒頭嘈黑唔黑哨 自己有眼無珠

4強好想抽中對呢隊賤種
等我利大炒呢隊狗閪隊

我係公平既 一視同仁

得喇明啦
賤種蝗級已進 理撚得你呀嘛

係呀 返屋企食薯仔啦柒頭

哦，過白線都撈個波岀黎當無入又點計？

果然係意假
只識比錢打假

意假表表者真係

百五步笑百步

想睇返

有無link?

意甲冇一隊幫祖記真係笑死

8強咁多隊
得你一隊係官方認證係黑哨

同舊年拜仁無得比 舊年越位個球同vadal爭議性比較大
琴晚benatia個腳衰在踢得太肉酸 明明就咁撞開華斯就夠
至於保方 有動作比人紅又係唔怪得人 當年C朗用手推球證比人加停幾場有人係連登幫佢喊冤一樣比人恥笑 有時唔係話你係球星就可以一時衝動

不過祖記個勢咁好 咁樣補時輸12碼法 接受唔到都好正常 呢個moment比佢地冷靜下

支持停鳩兩條廢老賽

蛆學人講黑哨

呢球合理
主要大家嬲係因為蝗有前科
上年梅開二越

都係疤嘅錯

秒

輸到傻撚左

提提球証佢收左錢

蛆係有D唔抵
但基亞連尼,保方呢兩條廢老吹到世紀黑哨咁款
上年拜狗都無佢地咁激動

Uefa又幫牙朗做marketing

人地十年唔逢一潤
你咁樣'黑'鳩人
班廢佬幾難唔燥

負碌首回合又贏到3:0
晉級又係負碌

你cap相仲乜9, foul係要睇成套motion, 鍠果然冇撚腦

北京電視機

諗起今年呢球係意甲對拉素都無吹
蛆狗果然慣左意甲執法

諗起如何才算戰勝巴塞

頭回合唔計 淨係計次回合

真係權威

成堆反皇咩都可以講

係意甲咁踢開
出到歐聯以為一樣

費倫天拿咪又俾拜仁黑

呢個手勢？

咁呢球好難唔係12m
咁樣話黑真係肉酸左少少

自己柒仲好意思咁做 係咁撚有料就教下D benatia點守 叫個廢老出少句聲 自己隊犯錯就嗌黑哨 不知所謂
Pjanic句羞恥應該同返祖雲達斯講

個後防都柒
累輸隊波

本來成埸發揮好 衰收尾都唔會話笑鳩佢地 至少雖敗猶榮 點鳩知你地又廢老發癲推撞球證拎紅 賽後又手勢又出po 屌乜屌物 而家唔只輸埸波 連風度 尊嚴都輸埋 係要搞到自己變做埋輸唔起既廢老 不知所謂

返去記得同benetia 講呢度唔係意甲呀傻仔

收咗祖記錢都判十二碼 球證可恥

唔好話黑 那怕你偏幫皇多d
m子同MMA2連擊條友一早2黃左啦

呢條柒頭第一回合不停派膠，幾球波保方可以接佢係要加多腳，有次失誤仲造就牙朗倒掛，而家仲出嚟柒，on9

右手推 舉腳過高危險動作 加埋成個身壓落去 求其一樣都夠吹12m啦 宜家仲要3樣齊曬 都仲話唔應該吹 啲人真係夠曬厚面皮

下?
上場皇馬又何嘗唔係打咗90分鐘好波?

垃圾皇狗無廢老唔計

Mma2連擊

球證唔幫到足=黑哨

又逼害我皇

意假

其實佢係想講，我都有榜水架喎屌你

祖就講黑哨特別有說服力

舉腳過高定佢生得矮？
即係拍埋侏儒矮斯身邊，正常起腳都會過高既

玩到mma咁撚樣冇十二碼先係黑囉

祖記一定無收買過球証無打過假波

嘩屌奶星海底撈月

(當大家比咗我相同銀碼個時)

跌埋落意乙，有名你叫乙祖

拜仁都吹到自己係+2GC

呢個比佢射算啦，最多得一得佢
係後面咁踢上嚟，球證好似仲係後面

12碼就一定架喇
叫保方下世小心揀隊友

食撚屎喇蛆狗

Benatia係拜仁臥底

祖記係踢得好
但皇都好多次機會差D入
邊個-6自己知啦

你老豆老母有交流未

上年拜仁黑左球12碼同入球入加時先有梅開二越

今年要平分掛，英西德意。

球12碼毫無爭議都出黎叫春
BTW 唔怪得意假D人咁憎祖狗 成場打MMA 黃哂半隊

玩具姐 咁認真做乜

祖茅
所以皇冇黑哨

成班疤入哂嚟圍爐，你唔好踢爆喇

一單還一單
上季係黑走拜
今場呢球判12碼有咩問題

哥斯達推球證
廢老保方硬食紅牌原因
豬隊友

班拜狗剩係識放皇馬得益 自己得益當睇唔到
唔係講得多黑哨就真係黑哨嫁大佬呀
仲要今場冇爭議都吹到黑哨 你就知班拜狗幾撚無恥

Bonuncci 去左邊
佢應該唔會犯啲咁on9嘅錯

祖狗自己黑都算，人地被你foul 都仲要話鳩人，不愧為意甲毒瘤

推撚完就行埋一邊

唔怪得保方咁嬲，2個拜仁卧底

基亞連尼呢條柒頭皮
犯錯多多
唔係上場都可以輸少粒喇
賓尼呢吓都可以解釋話係單刀焗住出腳

黑白貓=哥斯達
灰貓=球證

一定係黑哨啦

答到今場邊度黑未啊

ching 最近會唔會太高汁

Patpat見光外星人 老母可能係比南亞佬輪姦完，先生到你中文都唔識

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

想問下尋晚蛆嗰場有冇畀錢？

問埋D ON9野
場場都有比架喇

冇嘢講

you pay you pay

可能唔洗比錢

季初當 package 咁買

季票定豪華包